[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3403)

無人開？

上個po冇1001?

有冇試上個po嘅link

主肯cup未

無人嘅？

啲人輸到潛晒水了